其實林作目的就係要拖 拖到最後一刻 製造話題

你班保險狗真係唔要面過劉馬車

慘在港豬真係寧願睇呢d垃圾娛樂新聞 都唔關注支共魔爪不停伸延
612 721 831都唔夠安心偷食多人關心係事實

兩隻賤種扯貓味做新聞博上位 period

垃圾林作